着黑色坐巴士都冇資格

頭先搭車，明明有位，我企喺個女人隔離望7住佢。佢望住部手機扮睇我唔到，死都唔拎開個袋。

痴撚缐，我冇俾＄坐車㗎？你買咗兩個位呀？

我老豆話俾個位我，佢坐緊關愛座，我死都唔坐啦！後生同老人家爭？

跟住我大聲話有d人一個人霸兩個位。佢扮聾，仲俾我見到佢狂影我背影

On L 79, 著黑色就暴徒？坐都唔俾？Diu!

祝佢有日係街俾人亂棍扑落去

佢仲可以搭多五次咋
將就下

個樣好撚衰

點解你唔直接叫佢攞開個袋你想坐？

呢啲扑街，係我就直接當面屌撚7佢
btw 絲打好靚女

幾多號巴士

暴徒中沒黑衣人

推

我企正隔離啤住佢，面皮厚過地殻。我費事坐低俾佢批㬹

10號

通常叫兩聲唔應就直接坐落去 又唔係我既啲野

痴線邊有得唔比
比我一定夾硬坐入去 最多咪坐位佢個袋囉
過多幾個站就調位出返去

真
對住啲無賴係要咁

on9藍屍

類似情況
見過有地盤佬一野掉走個袋
呢種人欺善怕惡

打鳩佢啦，嘴藐藐咁

真

照坐落去

直接屌柒佢都得啦，而家搞革命

喇沙書院站

如果你面對一隻咁既藍絲女人都冇膽直接屌佢老母既話

我真係唔知場運動點落去

認真 迫入去一手丟佢個袋出去
佢一定會好似隻狗咁衝出去執

賜座藍

屌佢老母啦

呢d應該唔關著黑衫事
平時都係有人厚臉皮到霸兩個位

關黑色衫咩事
不嬲有啲人係咁無品
著咩色衫都要叫佢拎走個袋

直接坐住佢果袋野囉，洗撚客氣

你返工時間搭巴士成日都會遇到呢個情況
有啲人成日唔肯坐入去
係都要坐出面
呢個情況 佢唔自動畀位你入
你可以保持禮貌 問佢一句 唔該謝謝
佢唔理你 你直接撞入去 佢鬧你 你咪笑住話唔該哂你呀
佢繼續嘈應該有人屌佢
無人理佢你咪拍佢片擺上嚟 錄低你點屌柒佢

推。

係，我比較怕事內向，我費事佢發癲鬧曱甴廢青，打埋我。跟住藍絲影到我還手又話暴徒打市民

關咩衫事

直接行過去咪得

藍絲多數冇乜學識

你同成車人講，佢一定係暴徒，咁大個黑色背囊

dum個袋落地下啦

呢d正宗廢老

去死啦藍絲仆街
霸位因住被黑警拉鳩你呀

日日著黑衫 但冇呢個問題
呢D女人 同佢當面嘈都唔怕 理不在佢個邊

大聲叫唔該借借!我想坐

直接開聲 唔畀就屌鳩佢

好多廢老

利申 以前成日搭

樓主著黑色衫喎，圖中邊個著黑色？

缐

sorry 借位
麻煩未食飯既同我入哂黎!!! 唔準有人餓住個肚!!!

《急推》 前線唔好餓死呀

九巴10號嘅話
見得太多呢啲廢老，
基本上惡過佢就得，
直接坐落去，
佢唔會咬你

下次見到有後生既巴打係附近就唔洗驚
實會幫你

你都幾廢下阿婆黎嘅姐 俾著我一手dum走佢個袋
利申 做過

古有賜座男 今有賜座藍絲
你應該一個屎忽坐落去佢實拎開佢個垃圾袋

廢老

唔洗理佢 大聲叫佢拎開個袋都唔理既
直接坐落去 我好認真咁同你講
對付無賴 一定要更無賴

殘體字好礙眼

有 仲要揸槍 好惡既

個樣閪過洪欣

沒有暴徒

問佢係咪比咗兩個位錢

有冇多幅相 好似識佢

做咩唔直接坐落佢個袋到？我真係試過

iPhone 彈出嚟啫，咁都要屌

比5秒時間佢 唔拎開直接坐落佢個袋

我以前又係怕事
之後學精左就廢鳩事理
直接背囊一野車佢塊面算

應該唔關件衫事，其他人想坐，睇佢衰樣都唔撚讓

補充：後來佢俾個非黑衣人坐

禮貌地同佢講 婆婆 你比2蚊 可以坐返去關愛座個邊
呢d老女人好忌比人咁話 手足冇得坐都可以撚下狗

頭先黑衫坐車都無野
成架車爆哂得我黑衫

好撚樣柒

pk藍屍

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

1次

咪就係
轉頭po上連登有撚用咩

8蚊兩個位比錢未

樓主太善良 下次直接坐落去

你叫唔該先，照行入坐
作勢 坐落去
佢就縮 架喇

啤佢有鬼用，直接出聲啦

應該一野掉走佢個袋
再唔係就屌佢老母祖宗十八出黎

好戇鳩 呢啲人佢唔讓俾你入
你踩住佢隻腳行入去再坐上佢個袋就啱

直接丟走佢個袋係我唔忍

私了，講左幾耐
誇過去再一野扔走個袋

真。香港人真係好撚怕事
齋用口屌撚到佢仆街都得

死八婆 死八婆

你出聲叫佢讓啦 戇鳩啤住人就有用咩

後生+黑衫 係藍絲眼中就係社會垃圾

黑警先係暴徒

下次同佢講
你再唔讓，我換白色衫，打你都冇罪

仲要睥番你喎
阻一阻你大角咀聽日需要你
大角咀聽朝人鏈要人！

佢可能打飛機打得多有幻覺

拎走佢個閪袋即可

一野拎起坐低扔返落佢度咪得

p牌仔唔識規矩咪聽人教囉 不嬲殘體係連登都被人屌架啦

同巴士司機講，搞大佢囉，等大家唔好開車。死廢老

黃面婆個樣仲要咁閪

我會掟開佢個袋

連登仔都係口講勇武 連一個女人仔嘅袋都唔敢郁手 樓主自己好好反省下

男人黎㗎

咁又唔好 樓主著黑衫一陣條老女仔老屈你坐爛佢野 實有人報警 到時又比人拉

夠巴

等埋站dum佢個袋出街

鬧批囉做咪啫

網上屌有咩用

唔該個位有無人坐
無人應就一手掃佢個袋落地下

呢d臭西晚娘眼角生係頭頂架,
我試過係超級市場凍櫃伸隻手想攞包魚蛋, 都比隔離件臭西 "唧" 左兩下加黑面, 大佬, 離成尺遠, 咩事

樓主on9仔 此po已完

指尻住佢 大聲啲 係話緊你啊老臭閪仲望

條藍絲嗰樣閪撚到

直接剷入去坐啦，坐撚埋佢個閪袋添呀

正解 靠眼神啤住啲無賴有用佢就唔係無賴啦
佢唔縮咪掃落地，佢批你一下你窩返佢兩下

黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
黑警罪證 31/8更新版

相由心生，好撚柒，死八婆

睇佢都知平時做人尖酸刻薄

你又唔係男人 一野攝埋去坐囉做咩啫
你有俾錢架嘛
除非條撚樣俾double囉

死八婆！死八婆！

睇到個樣都feel到陣閪味

有聲

呢d情況唔好爭一時之氣

佢報警你實重傷入院再坐48小時

我係絲打

睇佢個閪樣都知死八婆黎

推爆佢
可唔可以分享係咩車 等大家了解下會係邊到見到佢

相由心生

開佢拖啦網上兇狠

我係女仔，唔通打佢？俾黑警打死

絲打係呢個時候更加要勇敢啲 唔係作為女性下場會更加慘

放心 條友應該好快有報應

死廢老

掉撚左個佢袋佢啦

你真係傻豬，真係要一野坐落去，或者勁大聲叫佢唔該攞開個袋我想坐

得罪講句，就係太多人咁諗先搞到班仆街得寸進尺，明明自己啱點解要驚呢樣驚𠴱樣

唔知條友住邊區呢

相由心生，個女人一睇就知係有心計，成日都唔抵得人，又善妒果種，無論佢咩立場都好，佢既性格係佢呢生最大的懲罰

10號，去九龍城

你驚乜野 仲有個老豆係度幫你

下次醒定啲啦 攝入去 唔洗同佢嘈架

學佢咁扮聽唔到 佢發癲你先同佢講

下我有講唔該我入去坐架
你唔出聲我以為你無野
不過你介意都無用架啦
你估依度骨灰龕有得你簡咩收聲啦潑婦

同意，我之前都係咁

條友on9
不過坐關愛座有咩問題

洗鬼打 咁細膽都有

依啲廢老年中ko唔少
(人對我好我都對人好 見到有需要都係會主動幫)

利申絲

你唔出聲人地撚知你想點咩出咗聲佢唔郁 就有其他人出聲架啦 至少你老豆會出聲幫你囉

影張相上嚟有咩作用？係咪影完佢會好痛
定係影完佢會自己唔坐俾你坐？
唔係巴打絲打問題，係你好撚軟弱問題
對住呢d臭閪你仲同佢講道理？

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

俾黑警搞埋都似

係你唔直接叫佢攞開個袋

好多間學校聽朝都要人要人呀

我唔係長者，一向唔會坐

個樣衰撚到...

等比人清算啦 廢老藍絲

祝佢長命百歲 百病纏身 廢老真係以為自己大撚哂

樓主你係咪咁垃圾呀

有冇咁廢 直接坐埋去啦

D共匪洗腦文、Fake News真係害人不淺

廢老樣

單係睇張相你都知佢唔會俾你坐啦⋯⋯

早前睇某post講如何應對5毛，最好就是不理它

藍絲亦然

咪就係，將藍絲廢老往死裏打啦

香港人，還拖！往死裏打！
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

掉個袋落車又無犯法

Sor, 冇proofread

Haha 令我諗起之前搭地鐵見住有個大媽既袋撞到個男人用緊既手機，個男人捉返實部手機之前大大力督返落大媽個袋度，大媽成個袋跌咗落地個男人扮無野繼續續睇手機

直接屌柒佢

呢d廢老喺咁，唔死都無用

依啲人不出幾年就生癌
有樣睇

屌你條八婆呀，唔撚滿意咁撚驚落車丫。冚你家產睇路呀

又係唔出聲
琴晚個po又係俾人非禮又唔出聲

坐佢個袋囉 佢一係拎開 一係坐爛佢啲嘢

對面仆街就梗，但連開口叫人讓開都唔敢

咁查實啲藍絲廢老貢獻過啲乜？

廢老唔抵得你咁靚女

直接同佢講唔該 我要坐入去

屌

唔好唔開心，佢冷血啫

除撚晒佢啲衫之後踢佢落車啦

點解你唔直接叫佢借借？唔借咪屌9佢囉

哈哈哈哈哈
我贊成呢個做法

你哋無做錯到

照坐啦屌

佢坐埋今次都無咩機會再坐

次次見到啲仆街用袋霸位，
我都直接飛身坐落去佢個袋度

有次個廢老放咗袋餸係度，
我一嘢坐落去，

結果佢袋青瓜斷曬

開口問佢借，講完佢都唔借就屌柒佢
先禮後兵

樓主冇同佢對話?

我通常會打電話比1878200
之後開始自己9吹

: 喂，岩岩睇完醫生喇，醫生話我手足口病，好易傳染到其他人。我就覺得冇咩野，邊有咁易中招姐啲人。

講到呢度通常啲人已經自己走開

痴撚線女人

對付賤人
1.唔該借借
2.唔該借借第二次 (要大聲過第一次）
3.成車都包括司機都聽到既唔該借借第三次
4.直接坐落去

問？
直接坐

利申 淆底唔敢

唔洗影佢上黎 屌柒佢就得

對上一次搭黨鐵巴士（一兩個月前）
有個藍絲大媽擺幾袋餸落張凳。
我叫佢借過佢唔撚讓出黎，
我兜野坐落去壓到連排雞蛋都爛撚曬
跟住再屌柒佢D雞蛋臭魚腥。
全車廢老死老豆咁款，俾著佢地有錘仔係身
應該會打柒我，不過空手我身形體格太大優勢，
廢老唔夠膽走埋黎，淨係隔岸嘴炮。
個大媽驚我係白卡仔，落左下層企

行入去大聲講 阿嬸我叫極你都唔應 一係你弱智/聾聽唔明 一係個袋唔係你既 但正常見有人口upup望住自己都有反應啦 所以個袋應該唔係你架啦
之後一野掉走佢

居然同我出同一招
#185

我會大聲嗌唔該你個袋可唔可以拎走
唔通佢唔拎？佢扮聽唔到就拍鳩佢膊頭

仔女搵老豆老母啦

屌你老味面目猙獰

掉左櫈上面既野，照坐落去嘛，理閪佢

有腦就唔係藍絲啦

屌柒佢唔洗客氣，最多咪成架車望住，柒嘅係佢

你有俾車錢㗎 行埋去講唔該借借

無錯。九十幾歲人都咁無品， 霸住一個根本唔屬於自己嘅空位，簡直成世人白過，諗起都覺得悲哀
想霸兩個位，去搭的士啦
所以我已經無再難過。樓主都唔洗理呢d社會垃圾。

坐W線用依招，班蝗完全唔夠膽出聲

可能個大嬸諗住同你互啤

下 我一野dum 開佢個袋啦

l,

冇圖你知係靚女？ 屌你老母

你荒佢坐得耐咩

著粉紅色衫一定係雞

痴線！一開始俾面佢講句唔該，佢唔應就問個袋係唔係佢，佢再唔應就話有人留低左個袋，格硬逼入去放個袋落地再坐張櫈， 到時佢實出聲

開口直接屌

開門一手掟個袋落事

開口屌佢你坐得幾耐

我會直接叫佢拎開，唔拎就一嘢坐落去

612 721 85 831

咁咪diu7佢，一野坐落去

Push

夾硬過

問吓個袋有冇畀錢搭車,冇就趕個袋落車

你個痴線個線字殘體黎喎

行過去大聲啲講 唔該借借， 唔該拎開你個袋！

出聲啦

咪臭係 勁撚大聲講「唔該借借！」 睇下邊個樣衰啲 依家又唔係做錯野 使撚就佢 唔gur咪叫佢落車囉

下次唔好眼神攻擊啦,直接坐埋去

直接行埋去
佢就會拎起個袋
佢一定緊張自己個袋多過個位

唔使講任何嘢
我都係透過觀察支那人學返嚟

西樣

掉出車

你唔識開口？

坐佢隔離望實佢

我收工都係全身黑😯下次咪冇得撘

唔該兩聲坐埋去啦，開post

真係好q多呢d人
其實咩心態
係咪想自己霸曬兩個位

我對正佢大嗌「有D人霸住兩個位」，肯俾我坐俾咗啦⋯⋯

push

打撚柒佢啦駛同佢講咁多

講句唔該借借咪得

叫得呢句就唔好淆啦 一手掉走個袋坐落去算

屌你老母好撚樣衰呀

想一巴星埋去

不嬲照坐
上次搭巴士番campus
有個八婆擺啲餸係隔離位唔俾人坐

我叫左3次唔該
我見個八婆唔撚應機就一野坐左落去
個八婆見我坐落去就發癲屌我
我泥手抽起個膠袋扔出去中間條路

然後佢又拍我又扯我個袋
我咪連佢手袋都扔出去
一扔就扔左出巴士條樓梯個位

我：你啲野執唔執呀？

佢一出去執我就坐佢個位
用隻腳頂住唔俾佢入
唔知點解全車無人夠膽出聲屌我
個八婆又話報警又性
到我落車狗毛都唔多條

對付呢啲人唔可以講道理
你要比佢更閪佢先會知錯

直接坐，掉佢個袋落佢自己大脾度，唔滿意就叫佢落去比多份錢先上嚟

慘變百幾年前既美國
黑色就要被歧視

坐撚住佢個袋啦 洗比面佢我就一定咁做

唔想落車嗰陣要叫人借開啫
簡單啲講就係自私

岩啊

點解唔直接行過去屌7 佢

好多時要企佢隔離 講到明唔該佢先讓開
仲特登塞個袋係隔離 明明架車都滿人咁濟
真係自私到爆

仆街藍絲

問完佢唔讓
一鳩扔走佢個袋坐啦

驚閪咩 之前有個廢老又係擺袋野係個位度
我一手拍落地坐落去 件廢老一粒聲都唔敢出

你問佢你著粉色衫係咪準備去做雞呀

同車長講啦

想睇呢啲藍絲點俾人型畜亂棍打多啲

個樣閪撚到震 廢老

認真
樓主點解唔一見到就即刻開口 反而睥咗陣先出聲？
佢開頭可能都因為你無啦啦睥佢 佢先睥返你
之後先出聲講已經唔得啦 因為佢會為面子唔讓返個位出嚟

利申 不鼓勵霸兩個位 只係想討論樓主會唔會有好啲嘅做法

今日坐火車，喺頭等
大埔墟上左對夫婦
個老婆一黎坐我對面斜角
一嘢pat左袋嘢落我隔離位
佢老公拎埋佢張八達通去車廂嘟返張咭
仆街，同佢講無人坐都唔係咁放個袋呀
佢扮聽唔到
我話基本公德心喎
之後哦多佢兩哦，手指指唔like轉左位

個樣太惡，sorry

Push.

直接飛身坐落佢度，最多咪講句 sorly 架車 chok 囉

當佢透明坐落去啦 同呢d 人邊有道理講

洗鬼同哩啲廢佬講道理 一嘢坐落去啦

呢啲位都唔開聲壯下膽，仲話抗爭

唔關黑色衫事本身都係冇禮貌
唔好拉埋兩件事黎講
人地厚面皮係人地既事
你自己都唔好得去邊

驚閪 直接撞入去囉
邊個搞事先, 其他人一定屌柒佢

對正佢大嗌 「有D人霸住兩個位」

肯讓做咗啦

同佢開拖佢報警你覺得差佬幫邊個？ 我可以收皮啦，仲抗爭

佢後來俾非黑衫人坐，你咁肯定冇關係？

Diu我做乜？我應該打佢，俾人拉？

成車老野，完全冇優勢

西女人，死八望

婆

試過有條仆街擺袋係個空位聽歌
我企左係度一陣佢唔郁，我講唔該先慢慢拎起
慢到仆街，我忍唔住的起個袋掉落佢大脾
之後佢望一望我我廢撚事理佢

唔撚好影衰黑衫啦出句聲都唔肯影個呀嬸批鬥托咩⋯⋯仲話革命